其實日本最好吃的一定係香煙

咩和牛，壽司，拉麵根本就好普通